賓穎老鼠安呢單野就知呢個世界d女好多都係水性楊花

比帽你戴係幾咁閒既事
所以男人唔洗對d女人咁上心
對頭黎傷害係自己

男人都係 當男人係狗就得 點都養唔熟
陪左個男人咁多年感情
都可以咁仆街
男人都係死賤種冇講錯

馬明無論係感情同事業方面都一路俾人辜負

所以唔好畀條女去飲酒

呢個一定啦